同條女扑完野，偷影左張床照開心share

唔顏射影黎把撚呀

我是尊重女性的

你唔顏射你佢侮辱佢智慧，係戇居吖嘛

你影得一張 唔係掛

我怕壞電腦拎去整比人擺上網

泰妍係我架

ching真識食

做乜搞我老婆d姊妹

那個了

扮訓比你射都唔射

佢搞你老婆個男朋友呀

屌！ 又看圖作文

我條女黎架

又係佢

死左

不安，可能迷姦

點解唔好自拍 此post已完

做乜搞我條女 唔怪得頭先打佢手機冇人聽

佢講嘢好低B嫁